[香城Online] 估唔到吳彥祖行前香港人15年

正式宣佈吳彥祖完勝彭于晏
有無人知隻game邊度仲有得down